咁嘅樣都可以做到kol

碌碌下ig 見到有個廣告，無聊㩒入去睇
嘩 屌你老味

對唔住⋯我真係唔識欣賞⋯大把連登仔靚仔過佢
咩料啊 啊豬啊狗都可以做kol?

。。。

唔差
同埋有時唔係講樣

Gay

笑左